講個笑話 保證好笑！！！！！

其實唔使我講都知啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 好撚正

唔洗我講你都知你老母準備比人輪啦